舔咪咪，你笑得舔咪咪

好像花兒開在唇縫裡

開在唇縫裡